係咪得我係咁諗612

係咪得我一個忘記唔到612 唔敢忘記

無論返工，約朋友食飯，個腦都係諗緊香港

一睇到連登大部分人係到諗緊方法救香港，睇到街邊一堆年輕人自發派傳單，雞皮都起哂

香港人太善忘 好驚大家時間過耐少少就俾人消耗哂士氣

係就係中二病咗少少，但歌詞無講錯：「生於亂世，有種責任」，當家園就快失守，香港人一定要出嚟守護，大家要加油！

612見

616呀！

場仗未完，大家要出力呀！！！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

係
尤其係見到警犬開槍爆市民頭個張相
相信好多人同我一樣 即刻喊咗出嚟

屌係喎

見到一堆好愛香港嘅香港人為香港賭上一切
係現場感受到嗰種真摯